召集所有比人用完即棄既故事

早排識左個女仔
佢岩岩失戀
咁就好心安慰下佢
出黎見面都互串，有講有笑
有一次佢喊哂，我都安慰佢
可能佢屋企有錢，同埋佢ex都係
感覺佢一直都係當我朋友
但我就唔好似小心中意左佢
到今日，我希望可以開始忘記佢

自願都叫比人用完即棄?

早排識左個女仔
佢無失戀，但成日話佢男朋友對佢唔好
咁就開始同佢日日whatsapp傾計
出黎見面都互串，有講有笑
都變左好好朋友咁，直至一齊去左次旅行
要發生既事都發生哂
返到黎香港，又變返本來咁
但我就中意左佢，佢同我講比唔到啲咩我
到今日，佢已經唔會好似以前咁同我日傾夜傾